若果我地因為政見而鍾意/討厭一個藝人，同大陸有乜分別？

就係有分別！
而家已經唔係立場問題！
係人性善惡之分別
正式宣布
香港只有一個藝人
就係周栢豪
曾經/而家都覺得佢唱歌唔掂好造作
但今次佢仲敢出聲先知原來佢係真男神

回錯po 請無視